唔經唔覺件事已經過左十年，記得當年既農曆新年突然間多咗好多朋友真係好開心。

多謝edit神